民航處唔俾立榮飛機飛東沙暴露中國野心 黃世澤幾分鐘

民航處唔俾立榮飛機飛東沙暴露中國野心
黃世澤幾分鐘
#評論 20201015

martin oei
84.8K subscribers

#HKFIR #立榮航空 #東沙

00:00 民航處唔俾立榮飛機飛東沙暴露中國野心
01:06 民航處暴露中國對東沙野心
07:40 東沙局勢猶如二次大戰前但澤局勢
15:18 民航處投共已經有明證

#民航處 #民建聯 #台灣 #中國 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

又係世柒